大家覺得現時TVB除郭晉安邊幾個演技最top

張繼聰-又係唔同戲種角色都carry到，笑又得正經又得奸角都得

黎耀祥-其實演技一流，但不停要做同一款角色

黎耀祥一定要睇佢黎緊巾幗3 分飾兩角

黎耀祥紅左就扮撚哂野

郭晉安無論做咩角色都有陣揮之不去嘅阿旺味
欣賞唔嚟佢嘅演技

尤其跑個陣

唔覺
佢做唐立言勁正

演得好撚正

Agger

Signal wong 可造之才

致命復活好唔掂 對白都講唔好

Sam gor

致命復活入面個子聰

黃宗澤點睇

Rocky

一定係掟老母落地

正解，佢講野痴脷筋，成個戇鳩仔咁

係咁岩比個戇鳩仔角色佢做先咁出色。

功勞歸於選角

我又諗起你老婆啦...

好過癮 其實唔係兩角, 係四角先o岩

所以樓主咪話除郭晉安外

撈家陳錦雄都回晒塘
反而安仔仲keep到
波比無得輸

我都有諗過，之前潛行追擊同幕後玩家都有唔錯嘅演出

Bobby真係咩劇種都得
以前洗冤錄 陀槍
到中間 賭場風雲 法證先鋒
迎年既一屋老友記 都carry到

郭晉安啲演技真係得啖笑, 差過啲茄喱啡

我對佢嘅最深印象係隔世追兇同與敵同行
當時兩套都好震撼
反而佢憑阿旺攞獎我就覺得一般

咁有邊個係top可唔可以分享一下

賭場風雲 搞笑認真混合係一套戲演

當然我最中意Bobby嘅美味天王

點睇Signal Wong

我都覺佢今次講對白有啲怪

主角蛙

韋家雄

明明佢係幕後玩家表現都唔錯
做到真係令人覺得佢好仆街
但偏偏又冇咩大回響 鄧佢有啲唔抵

波士高真係做衝動型on9又掂，今次幕後做奸角又掂

陳銘澤 （joebee 同 depp)
世界級演技

愛回家terry同rocky

近排半夜套劇入面個葉榮添都唔錯、如果視帝唔係佢拎真係黑箱作業

當年賭場風雲同跛co已經好出色
今次幕後做仆街都做得hole hole
喜劇都掂啦 野蠻奶奶 警犬巴打 貓屎媽媽

Jm9

當年做跛co已經入型入格
估唔到做智慧型奸角都幾好

佢同黎耀祥都係講對白大聲d就係戲

王浩信，有提升空間。

黎台詞功力好郭好多 郭一講長篇對白就lur

鷲哥